義和b約左我去佢屋企玩 人在門口前

係咪右二果格？

擺明左一！

邊個恰我手足 立即 屌佢老母

左一啦

樓主屋企

左一係張伯倫屋企 上次去過了

撩交打

明明兩個一齊住

自推

推到入波